Las autoridades de Mozambique llevan el propósito de suministrar más de 100.000 cocodrilos a Sudáfrica, donde gozan de demanda la carne y piel de estos animales, informaron las fuentes del Gobierno mozambiqueño.

En las provincias sureñas y centrales del país ya se crearon grupos de voluntarios, encargados de robar huevos de cocodrilo.


Fuente: RIA Novosti
